一包講哂, 劉輝定靜蘭?

正皮: 劉輝

負皮: 靜蘭

附上廣東話OP

劉輝

點少得佢

唯一一套連我媽都睇嘅動畫
細細個同埋我妹一齊睇係tvb追
好懷念呀

影月

個風格好正 輕鬆又唔太日常
好優美

靜蘭啦緊係 劉耀成個低b仔咁

一定係靜蘭

冇人好？

依套野真係好正

搵唔返廣東話版

乘著風傾聽誰故事

靜蘭
劉輝感覺都係太dee dee, 靜蘭好D

不過有得揀我想揀燕青